{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154187?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스탠포드 호텔 제주 (구. 루스톤호텔&리조트)"
    },
    "text": "あなたが夢見る済州での時間はどんな姿でしょうか？ 日常の疲れやストレスから抜け出し、静かな休息を楽しみたいあなたのために涯月でこんな楽しみをプレゼントします。 スタンフォードホテル&リゾート済州は海の魅力がそのまま込められたところです。 ここは特別なあなたをより特別にしてくれるプライベート空間です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数を追加したい場合、1人当たり35,000ウォンが追加されます。 寝具を追加要請すると、1軒当たり25,000ウォンが追加されます。 駐車は無料でご利用いただけます。 しかし、満車の場合はホテルの外に駐車しなければなりません。 朝食は価格を別々に支払わなければなりません。 大人は28,000ウォン、小人は16,000ウォンで、3歳以下の幼児は無料です。 プールは13:00から21:00まで利用可能で、冬季は利用できません。 プールをご利用の際は、スリッパとアクアシューズを必ず着用してください。 黄土部屋とジャグジーはまだ営業準備中で、夏季シーズンは温水プールをご利用いただけません。 備品のレンタルは有料です。 屋外プールは5月から6月までは13:00から18:00まで運営され、7月から8月までは11:00から18:00まで運営されます。 9月から10月15日までは13:00から21:00までご利用いただけます。 追加の品物もあります。 フェイスタオルは500ウォン、バスタオルは1000ウォン、入浴剤はホテル棟では1000ウォン、ビラ棟では3000ウォン、シャワーガウンは2000ウォン、ミネラルウォーターは1000ウォンです。 追加費用は当日現地にてお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加したい場合、1人当たり35,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加要請すると、1軒当たり25,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。ただし、満車の場合はホテルの外に駐車しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食は価格を別々に支払わなければなりません。大人は28,000ウォン、小人は16,000ウォンで、3歳以下の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは13:00から21:00まで利用可能ですが、冬季は利用できません。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は、スリッパとアクアシューズを必ず着用してください。"
        },
        {
            "question": "黄土部屋とジャグジーは営業していますか？",
            "answer": "黄土部屋とジャグジーはまだ営業準備中で、夏季シーズンは温水プールをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "備品のレンタルはありますか？",
            "answer": "はい、備品のレンタルは有料です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは5月から6月までは13:00から18:00まで運営され、7月から8月までは11:00から18:00まで運営されます。9月から10月15日までは13:00から21:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加の品物の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の品物は、フェイスタオルは500ウォン、バスタオルは1000ウォン、入浴剤はホテル棟では1000ウォン、ビラ棟では3000ウォン、シャワーガウンは2000ウォン、ミネラルウォーターは1000ウォンです。追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 544
    }
}